你哋屋企啲抺碗布用完後會點處置?

因為近期發覺到洗完塊抺碗布, 然後先抺碗依個做法好 on9. 塊布掛咗喺度咁耐, 又唔知有咩行過, 唔洗唔得. 但係塊布洗完之後扭極都重會有啲水分喺度, 啲碗就會點抺都乾唔晒. 而家用緊嗰塊重要係吸水力強, 真係 on9 多幾錢重.

就噉掛翻喺度, 等到第二次再用? 定係有個空間畀佢自然風乾之餘又可以隔絕到大部分外來污染, 就好似昆蟲同塵噉. Google 過都有唔少人由啲碗自然乾就算, 但係噉樣唔會吸晒啲塵咩? 你哋屋企又係點做?

掉左佢會發霉

我講D碗

放係雪櫃